有冇人記得 LF2特別屋

小學比個同學呃左入去